琴日著曼聯波衫（印普甲巴）去KFC食四大雞胸，覺得自己好𨳍威！！！

著普甲巴去，象徵解放黑奴
當年佢地採棉花茶葉開礦之嘛，而家有得幾百萬一個月，幾𨶙威

個阿姐見我咁𨶙醒，仲話唔駛四大雞胸，幫我轉雞脾
我話唔𨶙駛 我話雞胸嘅意義，你識條春咩

卡奴

Kfc

贏個飛機盃就咁串

曼魚四大雞胸先串

隻雞落咗好多麻油

麻友雞有撚胸咩

四大雞胸

😫

幽默呢啲野真係唔可以勉強

梳啊新會員

踢得好過豬拉福特

睇錯印甲普巴

黑奴好興奮

同麻友補4q

樓豬？

𨳒你老母 走數9